麻煩del post

麻煩admin del我呢個account所有post
被起底了

orange